陳怡：「香港女人地位好低，應該揀鬼佬唔好揀港男」

笑撚死，一味踩港男抬高鬼佬，然後話唔係貪人地碌野粗大

鬼佬咪又係當你飛機杯

條友拍片hea撚到瞓住拍都有人睇啦,都唔知點解一個咁嘅人都咁多人睇佢啲片

香港女人地位好低, 問過日本未呀

全球最高都仲話自己低

嫁去韓國啦 , 包你比人打到變第二個肥媽痴左線😏

is

哈

記得早兩日先見到有單新聞, 個台妹比個無業鬼佬中出大肚即飛, 可能洋腸真係好味D

who fucking cares

香港女權冠絕全球, 係成個社會男人都無乜大男人, 做兵既更加不計其數
就算美國都係得啲女權係到叫, 都有好多男人係大男人主義
香港女人地位低

人地話韓國佬好過港男, 鬼佬>>>>>韓國佬/日本仔>>>>>>>>>>>>>>>>港男

韓國班Oppa 打到班港女仆街都似

香港女人地位好低，日本妹可以消失

我一陣上去串柒佢

型

乜柒狗屎垃圾都po上黎

搵食行遠啲

冇錢移民咪用個西來當外交片囉
一堆膠論

外交卡

一把打到佢自轉三百六
d oppa見住自己fans比人打走左去

等av網出現佢含洋腸片

你班連登仔成日話所有女仔都係雞，而家你地得償所願啦，女仔應該揀鬼佬啦
鬼佬真係好過香港人，起碼鬼佬唔會成日葡萄同話人係雞先lo，求仁得仁啦連登仔

支持港女食洋腸

佢有佢地食洋腸 我地都可以唔同港女接觸
問題係 有幾多香港男仔真係做得到
抵制港女呢？

唔好係連登做鍵盤戰士 要係現實中執行